默哀時打左個乞痴 應唔應該同佢地講返聲sorry?

sorly sorly